[尋人]今日6pm係荃灣綫太子到油麻地既一個女仔

你著紅色衫同牛仔長裙

我都知冇咩可能搵到
但我地對望左兩次
我想講
你對眼真係好靚

如果你睇到回一下post呀

搵我？

你個毒撚咪再望住我
我已經專登喺油麻地站落車啦!!

Is me, pm me.

上面d人請講出我今日著咩顏色衫

白色

褲呢

太緊張 冇望到

好似真真地咁
旺角站果陣我行左去邊

我隔離

Last question
我咩髮型

ummmm...我唔係好識形容啵
你好似冇gel頭？
普通唔mk嘅頭

點解你要撚我

唔係咩

我好認真的

我都係

你好認真咁撚我

巴打你當時應該括出去 問佢攞contact

下次應該會